民建聯同林鄭成日煽動仇恨, 今次斬人玩出火

林鄭/民建聯, 請你地珍惜這個家
停止煽動仇恨

出埋52個仇恨刺殺名單
你玩撚出火

唔知工聯會遲啲會唔會放菠蘿呢，話晒都係專家